國安法會唔會收返丁權

政府以前多次搵藉口唔收丁屋丁權 而家國安法過左會唔會收返香港獨有嘅丁權

收返唔聽話嘅丁權

上一級，變左丙權，呢個「炳」先岩

當政府睇中佢哋啲地時，而主要敵人又已消失......

一定要收
丁權=分裂國家
佢塊地係國家擁有唔係佢

G持要收番

唔該收番

...

而家已經係睇中就收
偏遠地區咪有排未到
鐵路站附近或者靚view就難講
青山公路起到山上面都有

推

收又得唔收又得
無錢地咪強拆佢囉 有咩出奇
等睇戲

牛屎佬

全宇宙都係屬於共產黨
牛屎佬啲地，當然要收

共產嘛 何止丁權丁地
戶口幾多錢都要拎埋出嚟 唔係點共